有冇人知今日撞foodpanda七人車個司機住邊？

睇到好火滾

咩事

開呢d post意義係邊？

個個知咩事？

沙田多石街 foodpanda外賣員車禍重創 切脾臟保命仍未脫危險期

拯救樓主老母

對唔住囉

thanks巴打

好火滾同佢住邊有咩關連？

屌而家查車牌會狗咬

睇咚個司機咩背景囉